你地人生追求啲乜？

大家有沒話一個目標係好想實行？例如想要架車？層樓？乜都得，講下你地一直追求啲乜
因為呢排有啲迷失，想問下大家
Ps 我應該沒乜追求，自己唔太有好大物慾，可能爭緊既係一段感情

我目標有個伴，輕輕鬆鬆渡過下半世

求開心...

覺得有d咩做得到，會令到自己開心，就盡量做

咩 Status??

做到自己想做既事

死

想有個小小既居所可以娶女朋友

岩Ar，但我覺得人生有個目標俾自己奪鬥都幾好，而前dse個時就係入u，而家已經沒左目標，因為我睇書，同人傾計得到左好多啓發，睇淡左好多野，而家已經沒咩追求

gpa

安穩既生活 啫係有車有樓
有個真心互相鐘意既另一半就夠

求開心 求一個好樂在其中嘅愛情關係

雖然咁講有d 中二病
我希望可以一世清高，只做自己鐘意做既事
唔洗去乞求或者奉承人先換到基本生活
唔欠人人情
唔俾人揸住自己痛腳
冇壓力冇負擔地隨心所欲過生活
最後只靠自己取得成功
我成功既定義係創造某d 野...例如一個品牌

支持本土音樂 首歌好Sad 下

幾多先？

＝＝ 我係一個唔睇重Gpa既人，講真出到來做野都唔會睇gpa啦，分數定義唔到自己既能力

呢個幾好有個同自己鐘意既人既小天地好幸福，即使住公屋都好幸福

對我來講，有真心鐘意既另一半好過有車樓D，邊有咁易

知音者 未遇到一個可以能我完全打開心敞既人

正喎
咩Status ?

哇好崇高，但好正，淨係做自己鐘意既野都夠爽啦，大把人日日做自己唔鐘意既野
你想開咩品牌？關於咩產品？

咩事？

係咪巴打你成日收收埋埋？

唔好咁啦

聽落易，其實難，有沒例子？

我仲係中學生 但同齡甚至大我幾年既同學 如果認真討論問題/未來既話 完全唔同一個層次根本唔會想打開自己心敞甚至比佢知道自己既陰暗面

有幾陰暗
講黎聽下

係人都有架啦 只不過係睇你敢唔敢講 我依家就係等緊個個人

我就係你等個個人
你靜靜雞同我講

我真係好想知 因為我都有咁既念法

成為第三個john lennon，夾band 成名，一個明白你嘅女朋友, 不過仲係a0讀撚，同女朋友一齊寫咗，作曲比佢，戒j

毒撚

玩live同做愛既快感

first hon
上位
搵到個好伴侶

幸福
活在當下
領悟到人生既意義
擺脫煩惱

學多幾種樂器

如果咁容易同人講 我就唔會等咁耐

可惜唔得，即係揀錯朋友？

我覺得自己知足就夠，自己本身唔鐘意洗大錢，名牌野

同多啲Fd吹水傾心事囉，好快識到知音

安穩

夾Band, 好熱血 明你夾Band都一齊既女友好難搵，因為有啲女仔晏係有守舊思想覺得夾band難搵食
Ps 戎J呢啲一定要啦

色字頭上一把刀

岩岩起步，追求名利既滿足感。。。

utopia